[正視聽］血債血償依家連登仔唔記得哂啦係咪？

我地成日講唔好俾人帶風向 唔好分化 唔好割蓆
兄弟爬山 各自努力
呢個意思就係唔好阻止同路人做任何既事

慈愛用於極權工具係無撚用
只會印證你地係好好蝦

以惡還惡, 我讚成
之但係只係圍觀市民拍嘢, 仲要明拍冇靜雞雞, 希望有禮啲
只係覺得上山之餘都要注意下底線
前線FULL GEAR，可以考慮無視途人，反正記者都影晒啦
仲有有時途人會拍到記者拍唔拍嘅嘢，好嘢會有助，衰嘢都唔大影響，反正老作嗰班人，即使事實都會選擇失明
話我係P牌都要咁講啦，我唔係要分化，只係希望前線注意自己形象，除低裝備之後，仲要做番過一個普通人